如果日本同塞內加爾黃紅牌數一樣....

Fifa會點樣處理？

抽籤

包剪揼

抽波仔

打和！

兩隊合體，super